Hij hield een ogende mij allemaal voorbij.
Door en door zegt hij: "Zetmeelrijke kleding--zeer.
Denk je dat je een goede deal van een big bug, _niet_ je?"
"Ik ben misschien, misschien I ain't," zeg ik.
"Don't u me none o' uw lip," zegt hij.
